今次武漢肺炎證實咗一樣野，就係每個國家嘅政府都係人民嘅敵人！！！！

歐洲亞洲政府完全做唔到野，得美國政府同台灣政府做到野，台灣唔清楚，美國勝在有槍權政府唔敢亂嚟

其他國家對人民係敵人
中共直頭唔當人民係人

未必關槍權事
而係美國在1990年
都試過玩「解散警隊」和反警仇警示威